未訓既你入嚟吹下水

1

2

3

4

咁快比人斷咗個十連

巴打咁夜仲唔訓
係咪想等6點睇新聞

做咩通幾日

事出必有因
點解咁快諗死呢條路呢

其實很害怕 但還是要活下去

加油巴打
人生仲有好多有趣既人同事等緊你

hi

Hi

餓

hi巴打

same

巴打們係咪同我一樣等緊個8號

樓主識聽 呢首好正

頹到訓唔到

啲歌詞

咩事咁頹

感情野

深夜自己一個聽啲抒情歌真係

女朋友做咩
分享下

其實我係絲
比人玩感情 差啲連隻豬都無埋
到佢玩到煩就唔要我
完

自甘墮落 其實都知我唔怪得人

係連登係無絲架
仔死仔還在下個更可愛
無需要為個賤男頹
你頹緊佢就happy緊
咁咪好唔值

樓主同我最近聽D 歌一樣樣

咁又唔好話自己
即使係真
咁咪由今日開始唔好墮落
個世界咁大
可能聽日就遇到白馬王子

有無咁啱

你都講得啱
多謝巴打

下星期三就要去英國留學
瞓唔著

唔使多謝我
多謝你自己得架啦
條路自己選擇架嗎

希望係咁
不過其實一個人都幾好

咁咪好
離開香港個鬼地方

香港好恐怖

享受係單身先囉
自由自在幾好啊
返正啱啱先甩身無人管住哂

香港
如果個人對政治係無所謂既
其實係幾好既

連登有愛

讓連登多一份關懷

一地兩檢 極度反對

變相違反基本法

然後又多幾個站 過多幾年就半個香港都跟支那法律 都唔洗到2047
真係好難想像到2047 會點